美斯飲完蒙牛登基16強，大家唔好再反中國制造

事實證明飲左蒙牛就好氣好力，仲入埋波
天生要強，自然力量

美斯同我講，早兩場唔記得飲蒙牛
今場飲左就feel到身體有隻野獸咆哮緊

美欺未飲蒙牛前果啲聯賽冠軍，歐聯冠軍都係花園街買返黎，流野黎

所以佢以前咪踢到嘔囉
飲左蒙牛就老虎都打死幾隻

iwobi冇飲

佢咁遲出係因為之前唔肯飲，一飲左就比佢出場，可惜一切太遲

直情全部球員每間房都要長期有一箱啦

Ching sick ball

系

曾經不被看好

面對勝負的巨大壓力

還有毫不留情的對手

我失落過，也射空過

我疼痛過，也受傷過

甚至嘗過泥土的味道

就像現在

我已記不清是第幾千次摔倒在球場上

我仍能感覺到，內心那與生俱來的力量

要我奮起，勇敢前行

我不是天生強大，我只是天生要強！

匯聚自然精華，助你成就更強

蒙牛相信

天生要強是人們與生俱來的自然力量

自然力量，天生要強

天生要強，才是梅西的風格！